{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_035115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "홍성 홍주읍성"
    },
    "text": "洪城洪州邑城 (홍성 홍주읍성)\\n\n忠清南道洪城郡洪城邑梧管理200-2番地\\n\nこの史跡は1972年10月14日に指定されました。面積は346,961㎡です。『世宗実録』の地理志によると、洪城邑城の周囲は533歩2尺で、城内には一つの泉があり、四季折々乾かないと言われています。 朝鮮初期、地方行政区画の改編に伴い、各官邑の邑城が新たに建てられました。この城も1451年(文宗1)に新しく収縮され、城回りには4,856隻の壁と高さ11隻の城壁、女将の高さ2隻、敵台24台のうち6台が積み上げられました。また、門の中の一つには甕城がありませんが、女将は608人おり、城内には井戸が2つ、小さな小川が一つ流れています。 その後、顕宗の時代に一度重修が行われ、1870年(高宗7)には牧師ハン·ウンピルが朝陽門を建て、その後も景義門や望華門と官営を建てました。また、この城は1906年の乙巳勒約の締結に反対し、ミン·ジョンシク氏やイ·セヨン氏らが率いる義兵部隊が日本軍をここで撃退するという有名な出来事でもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "洪城洪州邑城はいつ指定されましたか？",
            "answer": "この史跡は1972年10月14日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "洪城邑城の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "面積は346,961㎡です。"
        },
        {
            "question": "洪城邑城の周囲の長さは何ですか？",
            "answer": "『世宗実録』の地理志によると、洪城邑城の周囲は533歩2尺です。"
        },
        {
            "question": "洪城邑城内には何がありますか？",
            "answer": "城内には一つの泉があり、四季折々乾かないと言われています。"
        },
        {
            "question": "洪城邑城はいつ建てられましたか？",
            "answer": "この城は1451年（文宗1）に新しく建てられました。"
        },
        {
            "question": "洪城邑城の城壁の高さは何ですか？",
            "answer": "城回りには4,856隻の壁と高さ11隻の城壁があります。"
        },
        {
            "question": "洪城邑城内の女将の数は何人ですか？",
            "answer": "女将は608人います。"
        },
        {
            "question": "洪城邑城内には何がありますか？",
            "answer": "城内には井戸が2つ、小さな小川が一つ流れています。"
        },
        {
            "question": "洪城邑城は何度修復されましたか？",
            "answer": "顕宗の時代に一度重修が行われました。"
        },
        {
            "question": "洪城邑城で有名な出来事は何ですか？",
            "answer": "この城は1906年の乙巳勒約の締結に反対し、ミン・ジョンシク氏やイ・セヨン氏らが率いる義兵部隊が日本軍をここで撃退した有名な出来事でもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 324
    }
}